WallStreetBets 食屎啦

輸咗十幾廿萬，仲叫人SH😭😭😭😭

打爆你

蝕幾十萬個d
應該有7位數身家
散紙黎姐

豬死了

你就好 有十萬輸

7位數輸6位數分分都無咗十幾廿%身家
咁都散紙真係你點話點好啦
最緊要sh到底係咪?

Call定Put？
Put無Margin SH到而家既話而家賺撚到傻Wor

All In 呀😭😭😭

all in 嗰D 多數高位入

炒股10%上落好閒咋喎

邊個叫你all in?

邊有咁多人買
全部假膠

照佢咁講上落十幾廿%係身家唔係股票升幅
唔係人人好似你哋咁吓吓玩身家

SH la Diamond Hand

你唔識個原理就咪買啦

係我貪勝不知輸，但而家好空虛好唔開心

仲SH, 呢句害死人🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

完左啦咩？

咩app

食屎啦，好地地set 420.69未幾好！！！
屌你就唔係！？
1000,10000,30000？
我屌你啦！
搞到我因為貪心撚咗
本身贏3皮HKD
家下輸左3000+HKD！！！！

個subreddit 蝕錢當有趣. 自己唔識喺度怪人

好後悔好後悔😭

唔賣點叫輸

身家有7位數都唔識風險管理

請問幾錢買入?
買咗幾多股?
放咗未?

450 入 60 萬，放哂🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️